懷疑老豆大陸包二奶

search過，原來好多巴絲打屋企都發生過咁既事。
我老母就好確實佢有，呢幾日喊曬口
我老豆平時大約個半月到上去一次，但即日來回
有無人share下比我知

有咩問題？

老豆係大陸做野
由我小學開始上面已經有件
老母知道一直唔肯講我聽 怕影響我學業
到我U grad出左黎做野5年先同我講
上面條臭西迫我老豆同佢結婚
上年正式離婚 我仲好記得好老母喊住同我講

情已逝 你可以做嘅 就係安慰自己老母 然後 你做仔嘅 咪同個老竇4466囉

收埋屋企d鉸剪先

又唔覺，平時老豆都對屋企好
又無話唔返屋企，如果真係有二奶，仲會返黎咩

真心，呢個父親以後只會係你生物上既父親，唔會再有咩情份

只可以接受，唔好諗住佢會改

利申：老豆試過7次，今次終於離婚

我老豆都未試過唔返屋企咪又係出面有

離婚囉

樓主真係超天真， 如果係冇既。你老斗大大聲聲話冇啦。 一沉默就等同係一樣

唔係好老公唔代表唔係一個好老豆

個標題好有90年代feel
順眼光好多乜鬼小三小三

唔係掛
你點知佢有？

男人唔玩女人點叫男人？

不過包二奶就戇鳩左D

sorry , 對我老母唔好 已經唔係一個好老斗

唔係掛
如果係真，我想同老豆傾下
希望佢回頭
結左3x年，而家發生d咁既野

有D人就係外面收埋咗個
先特登做D嘢對屋企好嚟掩飾同令自己覺得冇做錯嘢

唔知係包定係玩

好難回頭 分分鐘仔都生埋
有時扮唔知 仲幸福

有無辦法，集思下點同老豆傾

細路唔好插手父母之間嘅事

唔洗比錢上面個女人架咩

到佢人又老錢又無，佢就會後悔。
而家我同我老豆過年都費事拜年。
食飯都無，除左我家姐結婚。

你又知佢無俾？

同佢一齊玩

教佢唔好沉船

大家男人二奶咪二奶, 你睇下你老母咩樣就明白做乜要包二奶

包還包,,, 副身家要守好D

我同老母講話當佢廢老
但我老豆都仲係覺得自己好smart，出街有次問我地，佢係咪著得好好睇，條街好多人望佢
我心諗: on9

人地2公婆D野你點知咁多。 就算佢地係你阿爸阿媽都係咁話。

話唔定原配又煩又唔尊重佢日哦夜哦一哭二鬧三上吊一開聲就係攞錢 。。。。 呢D無得講架喎。 感情完左就係完左。 勉強幾十年可能就係因為有個細路， 而家大左想搵翻自由。 唔可以話一定係佢錯晒。

佢無乜問屋企拎錢，好似
有時出街銀包都無乜錢既

我係絲

個個女人都會老，變樣
男人都會

通匪叛國，建國後流放北韓～

我都有刻諗，不如老豆早d死，我媽就唔會成日諗埋一邊，係佢在生時都有個完整家庭

臨老入花蟲 發老姣。

好多五十幾歲男人媾件廿幾歲既,, 睇落都好襯, 女人得過三十幾就極速下墮

有無d減低男性荷爾蒙藥

最近老豆老母正式要離婚
個仆街老豆仲話要賣左住緊層樓
一早都懷疑佢出面有女人仲生埋個仔
依家我媽痴起線上黎要斬佢
唔知點算好

呢個係原因既話，仲結乜撚野婚

omg 點算好

教你呀媽口技隆胸整容來留住爸爸

點解要個女人都改變自己？
個男人唔改變得？

都=去

我有咁同媽講，佢都好傷心
話點解對佢咁好 老豆要咁樣對佢，好唔公平

而家係男人唔滿意定女人唔滿意？

如果互相不滿咁邊個帶頭改變先？
唔係應該2邊都有改變？

樓主學會接受，其實分開好過日日嘈。
勉強無幸福，由佢走啦，屋企仲開心d

離婚啦

想集思廣益，有無方法同老豆講清楚？

無日日嘈
老豆返到黎，我同老母都扮無野

點會無比，大陸雞仲現實過港女！身邊大把朋友老豆都試過番大陸包二奶,姣到pk又淫

好負面態度

上大陸屌件大波後生女唔使1000蚊

男人玩好正常

講乜鳩

I know that feel
廿幾歲人一直覺得就算唔係好老豆都唔係衰老豆
近排阿媽同我講佢出面應該有第二個而且仲有證據可能仲有個仔
阿媽問我應該點做我都唔知
不嬲都唔覺得佢地之間有咩問題，從來冇諗過呢d事會發生係我身上

咁先正面

大家都變心

無謂強求

最大懷疑，就係每個半月，上去一次，有比幾百。。。 呢係係懷疑
人地撚夠咩？

x2
你媽同你講嗰陣有無喊曬口

呢排有時會同我講夜晚訓唔著教
比著我知訓係隔離果個原來個心一早唔係度我都可能會訓唔著

逢塲作興，屌下都算
老母怕係對同一個人有感情，即係指定有同一個人，每次上大陸
佢話搞銀行野，但邊有咁多野搞呢

我老母呢幾日無乜胃口
咁你會點做？

所以搵人帶佢去唔同場玩唔同女

盡量陪多d佢，放工即刻返屋企食飯
我都唔知可以點做 又唔敢同任何識ge人討論

咁又係，e啲嘢確實啲好
一陣唔係就老尷

你都可以帶你老母去試下捽碟場

專登比你老豆知

各有各玩

我都唔敢講出去
但你有覺得你老豆都真係有二奶？大陸人？
你老豆晚晚返黎食？

叫雞 = 精明，真男人，識享受

包二奶 = 弱智，蠢撚，戇鳩鳩

所以我咪集思廣益
我老母話下次老豆上大陸，好無私下跟蹤

係叫雞都算
係怕次次搵同一個喎。。。我老母話

樓主你唔好一口咬定老豆包二奶

可能係叫雞呢？

兩樣野分別好大

唔好怪錯好人

叫雞都可以返食姐

叫雞都有回頭客既
唔出奇啦
佢冇畀錢條女你咪由佢

工作關係其實就不嬲都唔係晚晚返黎食
我都相信佢係個努力工作ge人
一開始阿媽講我都諗會唔會愛回家劇情又係誤會咋
但係後來真係愈黎愈多間接證據唔到我唔信係有d野

冇畀好多錢條女先岩,應該每次都有幾舊水既,當叫雞囉

你買本夜遊王比你呀媽睇下

同時叫佢照下鏡

佢就明白你老豆點解叫雞啦

因為我自己都分唔到佢係真叫雞，定係包二奶
總之，好似係有一個大陸既女人

要 d 時間去接受
以前我會希望老豆有日會改過，
做左好多野幫佢兩個，
亦試過好多次兩個人坐低傾問佢點解，
聽落其實老豆同我老母性格根本唔夾

其實，變左既感情真係唔會返到轉頭

正呀喂！都好平常唶，你老母唔正就搵18 22㗎啦！不過.......

佢話怕係有感情嗰隻

叫雞識返屋企已經係個負責任男人啦

你仲想點？

你做左d乜野幫？

我都係咁同老母講
但。。。我自己心入面都想find out一下

你去茶餐廳飲奶茶會唔會對隻匙巾有感情？

無用 ga 我媽試過同出面個賤女人對質
佢地隔左排無再一齊
因為我老豆又搵過另一個

啲連登仔係咪痴線？咁多人撐包二奶？
係咪隔離嗰個老咗無以前咁青春就要包二奶？
又唔諗下大家幾多年感情 一齊經歷過咁多
一個大陸雞嚟嗲聲嗲氣就成頭家都可以唔撚理

老老實實包係最柒 根本貪你錢 身份證
兩害取其輕 教你老豆花花世界 出面call G

唔會
我理解能力差，可否講得清楚d

咁多男人想包二奶

其實都係因為屋企個女人麻撚煩

而家離左婚？

包二奶唔好影響頭家真係冇問題架喎
1.佢又冇飛左舊老婆
2.佢對屋企又冇差到
包二奶包到原本個屋企唔撚理果D先係有問題

你分清叫雞同包二奶未呀

我同意你講法

攪緊
但我老母又唔捨得

我都有同老母講唔好做煩西
無男人鐘意返到家都比人煩

你留得住個老公既話個老公點會想包二奶？

樓上有人話包二奶無問題，仲好支持
同埋樓主依家係講緊佢老豆包二奶，唔係叫雞

其實好大機會係你老母一手造成

雖然我自己都係咁諗
但點都係有條刺

佢未確定係包二奶呀

所有問題唔會單方面
兩邊都一定有問題

岩

不好意思
我自己都未確定係咪有包二奶
只係好似有個大陸既一個女人存在

叫你老豆做足安全唔好中伏
玩女人無問題,唔好玩出真感情仲生埋B
仲緊要唔好離婚娶個大陸婆,一陣人地拎左身份證呃埋你老豆D錢就飛你老豆嫁返佢大陸原本個老公

你唔比個問題好簡單就係女人老左所以男人想搵後生女？

巴打好清晰思路

如果一開始角色調轉，老婆晚晚都去鴨場
你地班男人會點？

識玩一定係戴老豆綠帽 中出即飛二奶

去多幾個場玩就會知包二奶係戇鳩嫁喇

點解唔比搵呢又？

去囉

Why not?

衣家我個case就係直頭出面可能仲有兩個仔，咁我可以點？叫佢地做細佬？
你自己叫開雞就唔好合理化所有男人出去玩女人

如果個女人養緊個男人其實係冇問題
永遠都係養人果個可以打橫行

老老77 而家除左樓主老竇個月半月番上去一次
都冇咩證據可以證實到佢收埋多件

可能係約埋D朋友唱淫K DUP邪骨 宵夜直落呢

你老竇番開邊頭多
如果深圳果D咁貴租 會少左一大舊錢

BTW最後都係你老竇疊唔疊米先 冇ge邊有女埋身

如果你老母係煩西咁就自求多福啦...

又一件唔識分叫雞同包二奶

你叫雞會屌西唔帶套生埋仔？

我係知道我老母係大陸有個小情人咁既野
真係正仆街黎嫁
我老豆咁愛佢，咁多年黎比哂成副身家佢番大陸搞生意
養哂佢屋企成村人
到頭黎連愛情既忠誠都得唔到
各位
真係唔好信大陸女人，好易中大伏

如果女人自己搵到錢去玩鴨

男人又點阻到佢呢？

係,所以永遠都係養人果個話事
財政獨立既話根本大家都管唔到大家

我有講過係叫雞？我話出去搵女人實係叫雞？唔俾識個後生大陸妹生埋仔？你自己叫雞咪叫雞，去返d叫雞post囉洗乜係度

4台真係好多ching 中出 唔睇圖都唔知呢個世界咁多勇者

同埋你阿爺有冇話你老母生唔出仔
搞到你老竇要係出面搵人生 之類

女人如果唔妥老公叫雞你就離婚囉

咁憤怒做乜

我認同叫雞

唔認同包二奶

咁有老婆但出去搵女人生埋仔

你點形容呢個關係？

同埋樓主你屋企邊個睇住盤數
當然如果你老竇份工係現金糧 / 好多油水就麻煩D

唔疊米
有上常平
話係深圳同朋友食飯返落黎

CP SN最出名啦

應該玩SN返食姐

乜係cp同sn？

你老豆出面有女人生左兩件又點？

其實有乜野值得你咁憤怒？

怕分身家分小左？

常平，石龍？

常平，桑拿

唔係regular工
自己工黎 係有陪日本老細上大陸幾日
oh shit
每次日本boss黎佢都會話上去踩下線安排下
佢咁講，我又咁聽

SURE

衣家搞到我阿媽都教都訓唔著唔嬲得？
定係你叫雞叫到自己阿媽都唔認得？

慘,以前D皇帝後宮有3000條女訓唔著

有，cyproterone acetate，劑量夠的話可以令男性不舉，俗稱化學閹割。不過要經常食。你係咪想用先？

點解你要爭身家？

身家係你老豆既佢想點分就點分

比晒二奶都唔關你事

有無得藥房買？

你呀媽自己唔適應可以要求離婚喎

點解唔離？

半個月北上即日來回，點包二奶

唔係我回

唔疊米都OK 安全ge

常平d樓炒起左嫁啦 你預如果佢真係包起條女 monthly會少左4K-5K人仔左右啦
仲未計每年一部IPOHNE

係深圳包就更加冇咩可能

你番工未? 如果番左工 你問你老竇拎大陸D發票番公司CLAIM囉
有同事可以幫手CLAIM到乜乜物物
睇下佢有咩反應

係個半月
所以係懷疑

就咁睇似叫雞
又冇泵錢
又即日來回
似係叫雞怕中伏叫返叫開果隻

有埋家庭無可能接受 咁唔係一時衝動
係完全唔比面你地

淨叫雞都要叫佢分開洗自己啲衫啦...唔好累人

係囉
即日來回

執晒啦
東莞已經末落左3-4年

嘩呢位師兄你睇得好化喎
真係世事都給你看透了
你講得啱呀
你老母俾幾百個男人屌到變牛肺、生埋十幾廿件、你有幾百個唉呀老豆
都一樣無乜嘢值得憤怒
浮雲來姐

今時今日男人有返個錢邊個唔叫雞？

成班青頭純情毒撚叫春

有vip場嫁

其實我上年，有同老豆2個人傾過計
我話一家得3個人
我唔想任何一個會有事 叫佢好好照顧媽咪
佢嗰陣好老尷咁話左無問題喎，你媽係煩左d不過我會睇住佢，放心喎

大家咁話啦

你老母處女嫁比你個處男老豆初夜就生左你呀

如果阿媽最後決定我實支持佢
但係點解你可以講到同落街買個飯因為咁簡單？
到底係因為你已經搞散左自己頭家定咩？

講明先，都幾多副作用，會增加抑鬱同患癌風險，最好搵醫生咨詢下先閹你老豆。藥房應該有，避孕藥黎。

咁佢去深圳 東莞搵D WE7 AGENT 叫外賣都得
大把啦

但"桑拿"已經係歷史

都係千幾 2千蚊 姐

儲個半月錢 上去食一次高檔貨
樓主老竇都幾有要求

屌，點撚樣帶老豆去話要閹左你

合則來不合則去

強求一齊反而仲痛苦

對唔住都講句，中國女人都要係你老豆戇鳩

陪D架仔老細去叫下雞姐
咁應該都SAVE

吩咐下你老竇戴套同定期驗身就得

呢d野我唔知～～我無指使你做任何犯法嘅事，無叫你係違背你老豆意願情況下落藥閹你老豆，只係單純向你提供藥物資訊，使用任何藥物前請咨詢醫生意見。
你明未呀～～

我同意，如果係真的話，我唔會可憐佢
仲要覺得佢同一般廢老無分別
死都唔抵可憐，自己種的果

老豆年年屋企過年
早幾日話想同媽5月去旅行

依句野難聽過粗口

回乜撚嘢頭
依啲2個人嘅事
你老豆冇就咁走咗去算係咁 都仲鍚你 個心仲有屋企係到
根本你老豆對你老母都冇感情 你硬要人哋維繫個婚姻做乜 佢又辛苦 你老母又係

老豆以前都試過 呀媽日日都喊又玩失蹤 我精神壓力勁大驚佢做傻事 果次係第一次聽佢喊 最後結束而且斷尾係我打左一個電話比老豆叫佢以後唔好再去 佢係電話喊左話知錯好後悔

男人逢場作戲下都唔得 點對一世呀

過時過節唔翻屋企十成有第二頭二奶家啦，但五十歲人都有性需要玩下，係好平常，你幾十年餐餐一碟餸唔係人人都得，將心比己啦

不要問，不要一齊跌落水

佢都錫呀媽架
但我媽成日話老豆同以前唔同左

我老豆唔係容易低頭say sorvy既人 好要臉

叫你老母放手喇
男人最怕依啲 點以前唔同唔同
屌人會變月會圓 你都唔同
大家變 個步伐唔一致冇計架
你估你老豆想架？但有啲嘢冇得勉強

叫雞姐...如果包二奶未必咁耐先見一次，仲即日來回

離婚對大家都好
事後只係幾個月/幾年飲個茶就得
利申：一樣，最後分居離婚

肯定唔會係包二奶，因為個半月先至返一次，重要即日來回。若果真係包，就會成日返。

第二至四行既說話，我都已經講左比媽知
但我唔認同第5句
重點，我自己唔cfm係咪有包二奶。
我只係想大家幫我手，比d idea我去解決問題
或者，講d理由我可以話比媽知，佢應該點做

咁可能係指定女叫雞。。。。。
無感情都算
我老豆電話同電腦wallpaper都係我們一家

你老母一定仆街黎 搞到你老豆要去包二奶

支持包二奶叫雞嗰啲連登仔過返隔離戴帽啲post鬧女人啦
無謂喺度落井下石

你老母都係，因為生左你

諗咁多做乜，諗下點樣分哂佢啲身家好過

我都唔知 好迷茫 好在我老豆無返屋企
衰在呢世有個咁仆街嘅老豆啦

日日都已經無返家？

你同老母有地方住？

過來人
小學阿爸已經成日唔返屋企
就算返老豆老母係完全無互動屋企一句聲都無
小五嗰年用阿爸電腦上網睇晒佢啲email
有同幾個大陸妹講淫野
最後見到佢同個女人plan係廣州間屋點裝修
話住邊到方便個仔返學
當時無同我老母
大個傾返
原來佢地係我中學先離婚
因為大陸個仔要入藉返學喎
仲要嗰時無同老豆分身家
因為阿媽唔想搞大件事影響我喎
屌呀早知嗰時一早講分佢幾萬都好

不過算啦
個人生係佢既，佢想點咪點
可能佢同隻大陸g依家好恩愛唔通我又阻佢幸福咩

[black]點計都係佢錯嫁喎
婚係佢地決定結 仔係佢地決定生嘅
唔係話個細路大個左就不受家庭影響嫁喎
完左 想搵自由又點
咁咪影響自己老婆自己個小朋友囉
當初有無諗清楚先結婚啊？ 做唔到一生一世又要結婚咪害人害己囉[/black]

你媽好堅強
我老母好脆弱，佢做唔到好似你媽咁

你老竇十成無包二奶，有好易睇出，煩乜

老母話好驚有個指定既相好
喊曬要離婚咁，係我面前，老豆係到扮無野
老豆講完d乜，佢都覺得老豆有機心

離婚賣樓好正常姐
唔通自己走完繼續畀你地住 ?

半個月先去一次既應該算叫雞唔算包二奶

係一個半月上一次
我講左3,4次了

我諗你都係完全接受唔到。但係我會勸你忍耐下，叫雞比包二奶少問題好多。

你老母諗多左

我有咁講
佢死都話唔係

叫埋你老豆帶你上去玩女人囉 好平常姐
我小六嗰陣老豆都係咁 如果我嗰陣大個啲應該會叫佢帶我上去屌大陸閪

會話係雞係公廁
然後瘋狂批鬥你

咁幾耐就要上去射3q？

男女根本就唔同野黎
角色點調轉?
你老母賺錢養家養你老豆?
你老豆老母結婚果陣你老母畀禮金你老豆?

老豆老母仲一齊？

其實我都覺得你好慘
不過上連登呢個地方問真心唔會有用
呢度個個仇女雞蟲 你期待佢哋會答你咩？
淨係會攻擊你媽、維護你爸

連登問先客觀
問?

屌咪撚覆佢啦
Block撚左十年

大家提下意見姐

即日來回可以點包二奶呀 長留上面就話

個陣已經離左婚
你啊媽痛苦只係一時 多d陪下佢啦 剩返嘅阿媽先係最親
大家男人最清楚變咗心就好難再翻轉頭 仲要係沉大陸雞

我都係咁諗，但我媽唔係

咁你老母一廂情願咁諗冇撚計嫁wor

咁無啦，你老豆即使係無辜，都只有認罪一條路。

因為好多跡像，佢有偷睇we7，見到有d對話，雖無乜太特別對話，但就係有個女人名每次佢上大陸，就算即日來回，都有問個女人係咪深圳咁上下

我老豆都係會晚晚返屋企,又對我同媽咪好好，最後媽咪忍唔住攤牌，點知老豆居然兩邊都唔想放手。
後尾知道老豆係我細個果陣已經有試過偷食，(枉我一直以為自己生於幸福家庭 )不過媽咪發現得早，老豆又肯斷。

咁我係咪學你4466。。。。

相熟司機/ 叫開隻雞services 幾好
幫襯試新野開廢事跌錢姐
男人上左年幾好多都係咁
可能2-3星期先有力fullpower 做一次愛
跌左錢好 hurt 所以一般叫開ok 都唔想轉

都係睇媽咪會唔會忍，我媽咪話忍左2,3次已經夠，何況老豆唔肯斷，嗌交第二日已經扔晒枕頭同被出廳，之後趕埋出門口再換鎖

自

咁就更加唔算包二奶啦，你老豆應該未算好沉船掛

快d直接同佢傾下屌醒佢

又或者佢約左個初戀女朋友 係深圳做吉吉fd 呢
咪每次上去都問下係唔係度有冇得做個回憶愛

你老母當年先係第三者
正印個半月先借番來啪幾Q 合情合理

我都要等個好時機
叫左媽增值下自己，唔好牛係屋企
再搵下點同老豆再傾清楚，老豆都聽我講既平時，希望真係會聽入腦
我都要度下點講

編劇

我上年都有同佢好平淡咁講出，要好好照顧媽咪

如果佢真係/話純粹上去CALL G 射完就落番來
咁你點
老竇唔好叫雞啦

咁呀?

你老母就真係比狗屌呀
入黎踩兩句連登就當自己好高質

屋企個女人成日嘈住話我爸爸大陸有女人
咁我爸爸的確每個星期六日都唔喺屋企
我本身都唔信 但有次唔小心見到爸爸用電話
微信有個女人叫「💕💕wife💕💕」
我真係dllm
覺得好失望

利申 都覺得好彩 因為親生媽媽已經唔喺呢個世界 唔需要受呢啲委屈
等屋企嗰個女人受飽佢

果然家家有本難唸的經

所以咪集思廣益
我會考慮一下

要啊！分開左差唔多3年，到半年前先正式簽紙，見佢成日訓唔著又好多野煩咁，但係都唔知點樣幫到佢

我老母係口硬心軟嗰啲
佢當年係匿埋喊第二日眼腫晒咁返工當無事
比我再黎過我會寧願同我老豆攤牌
就算翻面，都好過屋企個個心事重重係到扮無野
同埋一定唔會挽留佢，等佢以為自己好撚重要
佢個心唔係到留佢都無用
我做到既只係對我媽好啲，努力做野養埋佢

咁會有情緒病的
要小心處理

孝順
我對我屋企2個都已經好盡力咁好既野佢地
等佢地唔洗擔心我
但我好擔心佢地

加油呀ching
一路走過黎係辛苦既
之後睇開左就無野
最緊要陪多啲阿媽
一個人好易亂諗野

再難聽都係事實
父母既感情事只能做聆聽者
唔應該多事插手

你覺得同攤開傾有用
特別係以子女身份干涉令個老豆覺得好無面
如果真係包二奶 你R爛塊面就返唔到轉頭
呢個係咪你母親可以接受嘅結果

仲有一個月去2日唔過夜
可能係揸下骨叫下雞
又或者過大海

我一開始就覺得樓主唔應該干涉
係因為佢連事實都未搞清楚就想jump the gun
百害而無一利

之前有Ching講過後悔篤穿佢老豆
搞到頭家散左 個老母抑鬱度日

屌7你老豆啦
最撚憎

曾志偉做既個太大丈夫話齋邊有男人唔去滾，只係識得返屋企就得，性同愛分開，包二奶就over左，屌下 咪算

最緊要係有返屋企

我都怕我duk穿左，講錯野話老母chk佢電話，chok起老豆條筋仲大wok，我都承受唔起

打柒佢啦

點可以隱瞞左咁耐

唔知仲有無巴絲聽我講
老豆剛返家，我覺得佢真係有d古怪了

直接同佢傾吧

我要同佢單獨二人先得
唔可以係呀媽面前

落樓下食個tea／買嘢

我而家係房冷靜緊
全間屋都好靜

邊方面古怪?

幫老豆整電話既時候開wechat會見到都會有條囡
但無老母咁靚 問題係次次禁入去咩都無的
問過老母 覺唔覺老豆有第二個 老母話唔覺
我都自己收收埋埋算了

咁we7條女個chatbox有乜睇？

望老母既眼神
今日佢係咁望住老母唔出聲
拎個手機同ipad入房，但老母話佢whatspp又online緊扮用緊ipad
老母講野，佢好似好唔耐煩，雖然只係講一句平常話

佢咪話咩都冇
應該刪左record

但你話你老竇唔疊米 咁安全系數都幾高

希望係la
我係怕佢真收埋$

哦⋯⋯明白
咁醒

你點會知？
你爸知道你都知？

隊冧個大陸女人

借問聲，有邊位男士係唔會咁？差在遲早嘅啫！

你老豆有無？

有介紹嘛？

我老豆都有件響大陸，
試過facetime 見埋個女人個樣添

不過老豆老母關係一路都唔多好，
老母應該默許左.....

無錯 佢怕我媽激動起黎唔知會做乜

佢仆街啫 已經同佢講會每個月比返錢佢
佢唔肯 我媽話唔會益個二奶
其實係為啖氣 我後生可以慢慢捱
但我媽年紀大 捱唔到幾耐

有冇你地名先
冇既話你每個月畀錢佢業權都唔會變
佢隨時可以賣，你仲每個月送錢佢駛

淨係有我媽同個仆街老豆個名
咁如果佢肯接受
同佢簽協議除佢名再每月比返相應嘅錢佢賠償
到佢老死上和合石 查實咁佢實有賺
不過佢唔肯 我都吹佢唔脹

有

如果俾我知道咗，我應該扮唔到無野。我實屌到我老豆上天花板，打柒佢同埋個女人，話撚知佢唔返屋企。我爭氣啲養老母，俾佢食好住好，話撚知老豆之後嘅生活係點。

男人有幾個妾好正常

我老母成日叫我老竇包個
分擔下

但可惜我老竇仙都唔仙下

屌你老母 收皮啦
老婆好撚煩 好撚無理 你都唔係第一日知架啦on鳩
係唔撚鍾意就咪撚結婚生仔 玩啊?有無諗過d仔女?
結婚發誓個誓言係咩?

再退一萬步講 當係結婚之後先變成咁
你老母可以離左婚先玩女人
有撚人理你玩到生愛滋咩

最後 我屌你老母閪
你咪撚結婚害人啊 屌你老母

屌你老母 假膠死撚開啦

巴打

講到女方一d責任都無？細路
婚姻有時唔係得2個人既事

不過留精不留情係最基本

你都ON撚鳩 我幾時有話女方無責任?
你老婆好撚閪 等於你出軌係合理?
ON撚鳩鳩
你可以離婚架嗎 智障
你離撚左婚 話知你玩到碌鳩爛啊?
但又唔撚離婚 又要出軌係乜撚野玩法啊?

我係講緊 無人拎支槍 指撚住你個頭 叫你娶條閪婆架傻鳩
下下講撚到 有人逼你娶個閪婆返屋企
然後老婆閪 所以要出去叫雞 包二奶 乜撚野道理?

再者去到結婚 都唔係話一兩日既事架 傻鳩?
就係結左婚之後 有某D野變左唔係2個人既事 更加要小心去諗清楚先結婚
結撚左婚 就認命 條路自己揀仆街唔好喊
到真係頂唔撚到就離婚 之後話知你做乜鳩
未離婚出軌 都係仆街含家剷

細乜撚野路啊? 一定要出軌先大人?
學樓上個班屋企老婆好撚煩所以先包二奶叫雞 咁諗野就十足十個小朋友
推卸責任 賴得就賴 完全唔諗後果 不負責任啦 屌你老母

我都知有時連登又好 高登又好 總有班傻鳩/假膠 成日合理化 結左婚 包二奶 叫雞既人
講真 你唔撚結婚 你鍾意叫雞你既事 話知你一屌十二條女
但又要是鳩但但搵條女結婚 又要出軌 真係害人害物 屌你老母

岩啊 你個名同你講野襯撚到絕 非人類基因統合體
你咁諗野 記得學你咁講 留精不留情 唔好結婚
去叫雞就岩撚哂你啦 咪撚害人啊 非人類

我老母搞到抑鬱自殺過幾次
好彩佢而家好似心淡對老豆冇乜祈望冇乜感情，先好返啲

呢個post好撚多雞蟲合理化叫雞出軌包二奶既行為

仲屌被背叛果方 話佢有問題先會被背叛

話大把人咁做 大把人做就係正確？
大把港女拜金/帽人係連登俾人公審
你地幾時去幫手defend 「大把人咁做啦？」
「實係條友有問題條女先帽佢」

我老豆十年前都試過 不過後來老母原諒咗佢
依家算係幾恩愛

有時覺得感情好撚可笑
點解要對唔住人 又要比埋人知

我老母都發現左老豆有二奶攤左牌 老母好脆弱心情好差 我又唔知老豆係咪有心改過
我係廢青一條 老母見我無所事事又會激氣
但我唔洗返學又真係冇野好做
樓豬都要加油

恭喜您
我希望我一家都係

我都想我老母可以睇開d
注意力分散d

thz

我琴晚自己一個諗多次d疑點
有問下老母睇左老豆電話既對話box，有無d更加唔應該出現既對話，即係成日早晨晚安又心心呀嗰d
老母話無乜，只係上大陸嗰陣就有msg咁上下，d比較更深入既對話就無乜
希望只係我地諗多左

我表哥個老豆釘左先知佢有包二奶，因為深圳幾層樓留左比佢地

有情有義喎個老豆

你本身唔知屋企係大陸有樓？

屌你，咁點解一早唔掉你呢條仆街仔出街呀？你生出黎無人帶大？呢d柒頭十成係低學歷屋企大，家家有本難念的經，得閑讀下名人的自傳，點解人地偷食又有美滿家庭又有仔送終，你就死淨把洞囗

佢地唔知

sor係你表哥家庭
佢地嗰下有無即刻唔喊，由喊變左憤怒

有d野男人可以做女人唔可以做

i know that feel bro

點解d老豆可以咁仆街含家產

我老竇仲勁呀，每周未上去星期一先番!

但有好多都好好，又點計？

你老母點睇？

咪好彩lo

起碼童年少個大陰影

我而家有諗，會唔會真係發生係我身上
但我好驚
我嘗試抽身看看，又好似無事，心情5050

今日呀媽都好多懷疑
對老豆講既說話都覺得佢有言外之意

當你明白到身處於童年時，

親眼目到阿媽差一步就由屋企窗口跳落去個刻。。。

個種好沉重既陰影跟足一世。。。。

你就知有幾憎恨呢d包二奶既老豆

打完呢段野都想喊

無眼睇

明明係你老母問題
包二奶點解個女人要嬲?
皇帝後宮3000係咪成班都日日輪住跳ifc?
賭王係咪迫緊佢d老婆跳樓?

on9咩年代呀你以為自己係皇帝呀？

即係如果係皇帝/有錢佬就可以?窮撚就唔得?
現代窮撚一樣大把人老婆畀個老公出去玩
唔明做乜鳩個老母發神經要入個老公數

老豆*

皇帝斬埋你頭都仲得啦有咩唔得？
唔好以為有錢佬幾個老婆一定好啦
有錢佬人地大房二房三房之間鬥爭得分分鐘慘過你跳樓
大把老婆比個老公出去玩咁你咪去搵返個會比你玩ge囉

人地鬥爭係咪要跳樓呀?係咪發癲影響d小朋友呀?
咁叫你老母搵個唔會出去玩既唔得?
佢日日係度發癲做乜要怪男人?
發癲果個你唔屌屌個無辜既?

好似我男朋友老豆，接埋隻大陸雞同野仔去香港同大婆一齊住

無辜 好難同你討論落去
跟本你就覺得玩女人理所當然
你不如返去叫雞post啦

玩女人同叫雞唔同野黎喎
玩女人當你老婆會唔高興都冇可能連叫雞都唔畀
女人因為個男人玩女人而發癲搞散頭家一定係個女人錯
男人因為玩女人搞散頭家都一定係個男人錯

一路以為自己家庭好幸福
近排懷疑有同樓主一模一樣嘅狀況發生
但冇同媽講 佢好軟弱一定承受唔到
我都唔想個家散
扮唔知好似係唯一解決辦法.........

下？
一齊住？唔係掛 點會接受到

我而家都係咁，做一個中立既位置
不過我媽就成日都好depress 因係佢發覺
咁你又點發現呢？

我媽同我個仆街老豆講過一句：「你玩還玩唔好帶返黎屋企就得啦」

利申：屋企所有物業資產全部阿媽名

好女人

見佢成日用wechat 電話又set密碼
有次無意中幫佢用電話整野睇到
我都係獨生 好無助都唔知可以點做

西利，你媽本身好高eq

扮唔知/同佢私低下傾下

獨生無助
又係wechat 仆街大陸西

會唔會反轉豬肚

跟住我咁耐都未聽過我個仆街老豆出去玩女人
呢招係咪以退為進

有諗過同佢傾
但好驚個結局係佢見穿煲會同我媽講離婚......

個個家庭環境唔同，係我就同佢傾下計睇下咩環境先
（我都知呢句係廢話）

你都要加油啊
要好好愛你媽媽

就咁包二奶咪算好囉，屋企輸埋成千萬，我而家乜都唔想做

我仲喺wechat見到個女人有個女
唔知個女係咪個女人自己嘅
然後個女人仲話配咗條鎖鑰俾我爸叫佢上去
但我爸日日都返企 又唔知佢平時咩時候去 間屋喺大陸定邊到
我淨係睇到17年頭嘅wechat對話 依家嘅全部都唔知

因為d物業係屬於老婆

我都係驚呢個

如果我同我媽講 佢一定會叫離婚
我唔想佢咁傷心 以佢性格實好難過日日喊

日日返屋企都可以有另一頭家
佢點分身到？
平時返放工你同你媽都好清楚？
你老頭會否成日上大陸？

真係好常見
冷靜面對

同我老母一鳩樣
而家未confirm都已經成日喊
我睇到都要好冷靜

離婚其實仲好，解決左佢唔洗煩

佢份工平時好多時間可以喺屋企 我地返晒工返晒學
佢好鍾意睇粵劇 成日晏晝出去睇到夜晚先返屋企
但唔知係咪真係去睇

唔知點處理好
感性上老豆唔啱
理性上跟老豆物質滿足好多

要點同媽講？
話好平常，個個屋企都有？！但又真係唔係個個屋企都有喎，個個女人頂到老公偷食？？！
佢話佢覺得好委屈又覺得好無助，而家係咁懷疑老豆，對住我成日話佢不忠
我自己講話好平常，佢有返屋企，如果有個大陸女人真係佢死左都無人可憐！

我明
呢刻真係要靠自己堅強
明明自己都完全接受唔到
但仲要照顧埋媽媽嘅感受
癡線真係好辛苦 點解要喺我地身上發生

得半日，仲要上落大陸都好趕時間下喎

我接受唔到架
你都叫你媽唔知丫

我都係咁諗 可能冇上去淨係wechat下啦哈哈
最好真係咁.........

希望係啦

自己都係女人居然贊同呢d咁嘅歪理，真心祝你男友晚晚叫雞但識返屋企

叫雞 包二奶既男人死全家(唔包括妻兒)

九唔搭八 道理唔夠人講 就鳩UP亂鳩咁黎
家家有本難念的經 關乜柒事
好撚心你啦 我打咁撚大段野
你就同我覆撚埋D無意義 九唔搭八既野
做乜鳩姐? 一個POINT都無? 成段都垃圾回覆
出軌 又關名人自傳事?

偷食又有美滿家庭?
有美滿家庭 洗撚出去偷食咩
有偷食 就唔係美滿家庭啦
毫無LOGIC

洞囗? 乜撚野黎架? 死淨把洞囗?
點啊你好撚嬲啊?唔好咁嬲啦?
嬲到字都打錯埋 小心身體
鳩UP係無用架 你連把口都唔得
夜啦 龍二哥 收皮啦你 非人類

係呀，妥協
當年大媽最細個仔3歲，個老豆就帶左隻大陸雞同野仔去香港，住埋一間屋
聽落cls但當時大媽仔女細，又無工作能力自立
你可以諗諗，我男朋友老豆一王二后都21年，相安無事
屋企d野就大媽做，出入馬會(拉頭馬) ，去d開幕典禮(科大圖書館xx 閣) ，去飲宴(商會) 就大陸雞去
佢地身邊d朋友都習慣哂

邊得黎咁多美滿家庭

見到咁多精蟲支持包二奶
抵你地比大陸女人呃 香港而家咁多大陸人咁多蝗真係靠曬班精蟲播種

好好照顧你老母知道嗎

我頭先自己偷睇左we7
我發覺我爸真係有

點算

有叫雞定有第二個

二奶掛
每次上去都問佢在不在，過黎陪我。
個msg box係上年1月開始
我偷影左d 對話

大大聲聲話冇其實都係有

係咪人呀呢d

冇喎，賣埋幾層樓養埋二奶個女

以前老豆開廠都有過，不過老母原諒左佢

全晚訓唔到

點算
我應該點做
我想同老豆傾，但怕反效果

我估都係雞黎㗎姐

你咪暗示比你老豆聽話
玩還玩唔好比老母知就得
同埋唔好貼錢比大陸雞囉

樓豬係絲？ 身邊有無男性朋友 叫佢解釋一次件事你聽

我睇個女人樣，似係雞，化曬妝但好鄉姑感覺
我見到有張相係滙錢過去比佢
好那on9，仲有其他對話我見到好心up

係
男朋友話叫老母eq高d，認清自己定位，分散下注意力

但我又覺得老母好委屈
但我無bargaining power

愛一個，做愛係另一個，可能你老母剩係只插不含，嗰果就含吹乃啜

都係果句 用暗示啦
起碼無過夜同久唔久先一次即係踩得唔深

但d msg有一年多。。。
我估計唔只一年，分分鐘13,14年已經有，咁叫踩得深唔深

我睇完，覺得仲後生過我

我個腦不停轉

滙左幾錢

絲打睇得好開

千二蚊

個問題奇怪喇
我老豆有大陸acc，點解仲要香港滙過去？

千二蚊當叫雞啦由佢
又唔係千二萬

我老母話今日佢同老豆講，玩既時候記得帶套
我心諗，你有無撚野病咁講
個女人唔係幾日發生，似係一兩年keep住係大陸出現的同一個人

分分鐘個所謂2奶其實都係有老公

可能有好多個男朋友

如果唔係靠你老豆果1200蚊食得屎
應該好多男人

有二奶咁又點？

明晒 , 你老竇都係安排客人上大陸叫雞 , 掙錢養家箒 , 當然間中自己食吓都毫不出奇 , 不過照你所講你老竇都仲係好顧家 , 叫你阿媽唔好諗咁多喇 , 佢已經人老色衰 , 相信亦不懂如何在性事上取悅男人 , 唔通叫你個重性慾旺盛嘅老竇自己睇AV打飛機咩 , 咪當係畀佢使少少錢平衡吓心理囉。

大驚少怪
不過遲左，以為十零年前前有叔父大陸包二奶，響深圳買左兩間樓，之後升到乜咁。
佢個仔就受晒益。

大左一齊叫雞就會friend番

其實有乜問題，法律界都會話，做左一條法律出黎，令每個人都犯法的話，果條就唔係好法律。
同理，結婚如果咁多男女出軌，咁婚姻就唔係咁好野黎

係咪咁諗真係會好過d
但點解要叫黎叫去同一隻

是嗎？
真係我放大左件嘛？遲同早，都係有做過 不再是白紙

但我睇完個電話
仲係有d位不解
不過，頭先去左拜神，希望有保佑

多d時間處理伯母情緒 多d溝通

解決方法只有一個 就係當事人要醒覺

做仔女的教老豆做人 基本唔太入耳
除非屌得好透

你都要加油

雄性動物本質根本係一對多，唔知邊 Q 個話要一夫一妻。違反自然規律

多謝你
我未仲諗到點同爸傾
雖然而家一日過一日，我仲係好希望一家和諧共處

要睇你爸咩性格
正路都長輩或佢朋友點醒

我都有想過和諧共處
但good ending 唔係咁易的

我老豆上面識左個
同佢一齊澳門賭撚晒成副身家
本身都唔係有錢
仲俾條女導左佢吸冰
依家仲問佢老母攞錢洗 可憐我阿嬤啲棺材本
利申唔係第一次包

我頭先同老母傾，而家導老母心態係老豆有第二個
佢係抵死on9臨老入花叢，唔抵可憐
香港就我係到，有本事同我地死過
成60都仲要食屎，屎佢係一duk屎！

麻煩都照一照自己個樣

你冇放大囉 啲人覺得有老婆仔女叫雞包二奶識返屋企就冇問題 做女人嘅行為有小小出軌就話人臭雞狗都唔屌 乜撚嘢道理

入就入左花叢嫁啦

希望冇投資太多去過花圃到

叫雞都叫做好人？！
唔好混淆視聽啦

上得多連登都知連登仔思想嚴重扭曲
唔好太認真啦

望下你老母個系

成班傻閪以為圍爐一齊罵就解決到 問題

嗯，我都要學下控制情緒
去左拜神之後，而家個心好似定神左d

希望啦，我傍觀看老豆，呢期都要睇住呀媽
有個決意就係而家努力賺錢儲錢先得
有乜二郁即走

拜拜傻閪
大家討論下姐
你可以去另一個爐

依d先叫正常真心話喎
你唔係當d人講門面說話好好聽就信以為個世界係咁下話 ？

大家一齊rip，唔得罪人，事主又開心，二奶又開心，老豆更開心

平時同父親關係點？

多d事搵佢 令佢減低北上意欲

有能力包二奶算係咁啦

男人有錢確實鳩痕

查實幾好，我在塲既時候，佢比較少發脾氣既，會理性d同我討論一個問題
佢當我係男仔咁湊大
佢好放心我去做任何野的
所以，發生咁既事，我自己講真，好shock

窮撚都可以包二奶

咩年代呀，而家支那使費咁貴，仲有人響嗰度包二奶嘅咩？

我都想知點解
我老豆仲係會覺得大陸d野平

明呀。好似點解tbb情節會發生係自己身上咁

多d搵你爸做野 行街 食飯 義工 旅行都可以

口才
魅力
都係有料

我未轉地方做野嗰陣，好幾年都同老豆lunch
係最近一年轉左地方就無
年頭有去trip，我偷睇msg竟然見到佢有share location比條八婆睇囉
嗰陣同緊我地一齊架喎

廢中至老，男人都會覺得自己有魅力

80歲坐輪椅都有去禁鐘仔

男人係犯賤 幾多女人仆心仆命 死慳死抵 同你捱半世
個男人就係出面俾錢貼雞
唔只女人 男人未到80歲都唔好俾飽飯佢食

到底要幾「大男人」先會咁諗
而家男女平權喇
唔一定要老豆賺錢養家養老母架
好多家庭都係老豆老母一齊番工搵錢
結婚都可以唔俾禮金架
你唔跟隨傳統的話

男女從來冇平權過
男女收入中位數已經唔同
婚後就業率都差好遠9x%vs6x%

收入中位數唔同= 冇平權過?
假設你既數據係真
婚後就業率男係9成女係6成
你當呢6成既女性勞動人口唔係人?
佢地唔使做野賺錢?
你放大左剩餘既4成家庭主婦
然後就抛低句「男人要養家養女人」?
這是事實的全部?

其實我都唔識
點樣做到無飽飯食呢？

係
平權應該兩者數值差異不大
唔係點會有女權爭取同工同酬
6成要返工唔代表依6成會養家
大把女人有人養都照返工賺錢買花戴

果人係到總好過上左去大陸

咁佢知唔知你地發現左

唔知道
不過老豆可能有覺得呀媽呢幾日怪怪地掛
但無乜表達or問呀媽咁，好平常咁放工返黎食飯

呢個唔係正正代表男女平權緊既例子咩?
社會進步 點會一開始由0跳到10
正常都係由0開始一步一步慢慢遞進
當而家男女平權既scale 去到6
你就話男女冇平權到
因為冇絕對相等既情況出現
但由0去到6 已經係好大既躍進
男女平權已經係一個趨勢
社會進步都需要時間架

按照你既邏輯
女人番工唔代表會養家
咁個9成要番工既男人
都唔一定會養家架
賺既錢可能用黎叫雞 包二奶 買figure

「而家男女平權喇」
傾向緊平權唔代表已經平左
即係而家仲係父權社會啦
咁男人同女人點可以調轉?
到你真正平權緊果陣先好講男女調轉啦
而家就係父權當道
仲有唔好以為平權叫進步
愈黎愈多反彈既聲明女人平權不平責
男人無論已婚定未婚都係9x%就業率
女人未婚一樣係9x%就業率,結完婚就6x%?
根本女人就係傾向男人養或者男主外女主內父權社會傾向
所以男同女根本唔係平等唔可以調轉
小甜甜被人笑足咁多年,有冇人笑過賭王?

咪住先
撇除女人平責呢一部份
你自己都承認而家社會係男女平權緊
男女平權緊 男女角色可以調轉架啦
而家就可以講呢樣野架啦
男人有權叫雞 女人為何無權叫鴨?
女人結完婚就業率係6成 有冇諗過背後原因?
可能屋企有小朋友 唔放心交俾其他人照顧
所以自己暫時全職照顧番?
男人結完婚既就業率都可以降至6成架
如果男人願意全職照顧小朋友的話
當然傳統觀念係男主外女主內
然而呢套觀念如何套入現今自由社會運作
都仲可以慢慢討論
一個家庭入面 假設男女其中一方一定要賺錢養家
另一方要暫時全職照顧小朋友
咁係男既出去搵錢 定係女既出去搵錢?
男既照顧頭家 定係女既照顧頭家?
男女如何分工? 仍然有待商榷
男女各有責 你不能否定女人平權後完全沒有責任要負

btw 乜係小甜甜被人笑咩? 唔係個位呃人錢既風水佬被恥笑咩?

傾向緊平權唔代表社會已經平權講左幾多次
即係話現階段都未可以將男同女調轉喎
未達成就可以調轉?你做乜鳩
男人有權叫雞女人點解無權叫鴨?
你有冇睇字架咪拎左小甜甜同賭王做比較囉
無人會笑男人包2奶叫雞,但個個都會笑女人包男人叫鴨
充分表現出社會父權
你理得背後原因係乜,點解男人唔可以湊要女人湊?
又係父權社會思想
係父權社會下你學咩人講而家平左權?學咩人對調角色?

btw why not both

認真 點解可以講到兩樣野都無問題咁...
前題係你已經有一個伴侶了
如果你女人係出面叫鴨 同 識情夫 ，你又會點？

唔理背後原因係乜就可以得出呢個結論
Goodest logic
有個趨勢係到 其實已經係平權緊
既然已經平權緊
咁點解唔可以講唔可以做?
你繼續活係幾十年前既父權社會吧
相信將來男女完全平等
你都唔會承認個世界已變

因為男同女係唔同
有D野男人做無問題但女人做就有問題

我聽過有d case，佢地都真係各有各玩，好多明星couple都係咁
點解佢地可以忍受到？

有幾難明?
做緊平權運動咪即係仲未平等
咁自然2性係有不平等地方
而且2性唔平等既地方非常多
多得d女權分子借平權搵著數個世界開始扭呔
平權係唔可能達成,正如共產主義唔可能係人性下實現

都係個句啦
一個運動未完全100%成功
你都唔會承認佢既存在
正如一個胚胎係媽媽個肚入面孕育緊
一日未生出黎
你都唔會承認佢係一個嬰兒
丫唔好意思 應該連人都唔係
因為佢未完全成長到18歲
所以連人都唔係

若果你認為而家仲係父權社會
你咪試下娶完老婆再納妾囉
睇下你仲納唔納到?

係咪女人logic黎
未到18歲=唔係人
你講下點解男主外女主內仲係主流意見時你會覺得個運動係有效
資方唔夠勞動人口先推鼓勵女人出黎返工,你以為真係因為平權
無得納妾就唔係父權社會 ?
兩者無必然關係喎
你所謂既社會進步咪變到而家某d地方離婚率50%
搞到婚姻唔再重要d人愈黎愈傾向唔結婚同居齋屌

btw講咩100唔100%
連奧運都係分開緊男同女
平權只係女人搵著數既概念

確實包二奶的話,就想方法奪取財政大權.感情無左.餘下就只有講錢.

我媽一靜落黎就亂諗野
我想問下大家，we7個朋友圈，係禁一個制就會block曬所有其他人睇佢既朋友圈？
定係要每個人名咁block佢地瀏覽自己的朋友圈呢？
我媽問我呢個。。。佢話睇唔到老豆既朋友圈

因為唔係忍受
係覺得理所當然

好耐冇用 可以set唔show 比邊個睇咁
但一block 就應該係一篇都睇唔到 唔係個別睇唔到咁

照之前講咁

多d活動比你爸
除非佢返工時間去就真係幫唔到

扮哂蟹約多d飯局

留住個人好過連人都留唔到

真係好勁
思想前衛

我既意思，係a睇唔到b既朋友圈，但睇到b既自己status
咁即係b個別block左a？
定係b block曬所有人睇b既朋友圈呢？

嗯
我今晚都同佢地出去食完先返
佢就係返工時間，lunch後上大陸多既 夜晚食完飯返咁
平時夜晚佢會食飯之後踩下單車做下運動既

其實香港1971年先確立一夫一妻制
專一先係新潮嘢

反智

包二奶包到個半月先上一次
返上去叫雞揼邪骨咋嘛？
人地包二奶日日鋤夜夜鋤架喎

我聽d朋友講，d人都係咁講
會不會上面個女人唔洗咁多見？大家都好自由
你得閒就上黎就得？！
我唔䁱 咁d msg又點解釋

邪骨係咁主動搵人r生意
順手搵水魚笨柒比錢佢洗

咁我睇唔透個女人係乜人
仆街，會否真愛嗰類，唔撚洗比錢。。但又唔太覺條女好chur⋯⋯or我老豆會多心到張d msg del

例如條女唔肉緊我 我反而會驚 啲女人真係好古惑
ex對我好到仆街我唔識珍惜 好彩佢飛左我

唔肉緊個男人會唔會更加放棄治療。。。

太耐冇用 之前好似冇朋友圈睇的

我自己有研究過
似係老豆真係block左媽子

五毛標準答案

再推

咁睇又真係唔似包二奶
似去左揼骨多

因為如果有頭家去果邊
正路唔會咁滾水淥腳

嗯，多謝你呀

我今日帶埋老母去拜神
希望個人會定同清醒d

我媽一靜就好多野諗

老豆只係一時疏忽
我好重視的一家

拜咩神......

拜得神多。。。

人地曹德旺，王晶，成龍食女無數啦，你呢死淨得把口既毒撚縮返入老母個西未

推

如果係中意你就點都會驚 驚你有第個先唔理佢阿嗎

納妾係父權社會體制下兩性關係性別等級既體現
主要概念係男性權力及地位比女性高、男性壓迫女性
然而閣下竟認為納妾與「父權社會」無必然關係
令人感到嘩然 亦反映閣下對「父權社會」既定義同特徵並唔理解
與此同時 閣下既立論思維混亂、邏輯不清
推論過程亦較為鬆散、嚴謹度不足
坦白講 同你交流沒有為我帶來知識上的增長
恕我無法與你繼續討論
建議閣下多閱讀書本
日後再參與高質素討論

女人學人講邏輯
父權社會!=一定可以納妾
但納妾只會出現係父權社會
係咁真係咁難明？
就業數據都話埋你聽香港社會仲係屬於父權傾向
社會價值觀依然係豐厚父權意識
男養女ok 女養男唔ok已經秒左你
女人要求男人高過自己已經係父權社會女人思想
連歐美國家都有60%女性傾向另一半要比自己高人工，男人永遠睇外表為主，父權已經刻入全球人骨子裡不可能平權
講咁多廢話奧運幾時取消男女組？

算啦，我有個阿姨個老公，我地啲親戚已經由細到大係我地面前吹奏佢幾好，幾老實，擔屎唔偷食嗰種，個叔又唔係靚仔，又矮又瘦又黑又娘，咪一樣有二奶

Btw 日本係咪父權社會？有冇納妾？你可以潛了

個二奶係乜人？
點發現？而家點呢？

大佬二奶基本想要兩個條件

身份証同錢

如果咁目標為本，係咪會好撚進取？

係嫁 會成日叫你攞錢上黎 同叫離婚

敢問香港特首係男定女?
政府高官有冇女性
私營機構高層有冇女性擔任
英國首相 德國總理 新西蘭總理係男定女
你拎日本黎做例子
又唔講下外國既情況
你既國際視野真係狹窄得咁緊要?
低質男人自以為比女人優秀
都係番屋企打飛機算吧啦

特首係女人唔代表就唔係父權社會
父權社會係睇人既思想
明顯香港就係父權主流
日本如果換個女首相係咪代表日本男女平權
無人話男人一定比女人優秀喎
主宰既人唔一定比被主宰既人優秀喎
做咩咁自卑

特首係女人
已經證明左男女平權既趨勢
明顯男女平權係世界趨勢
注意 我係講緊男女平權
唔係講緊女權> 男權
我冇認為女人比男人優秀
亦無意貶低男性抬高女性
我認為好多男人都好出色好成功
但你一定唔係其中一員囉
講甚麼「女人學人講邏輯」
做咩呀? 你感到受威脅?
自卑嗰個唔係我 係你呀

女人學人講邏輯同女人叻唔叻無關係喎
咁你真係無邏輯不停腦補概念
趨向平權但人既思想依然更傾向父權
你數下手指你有幾多男朋友矮過你收入低過你
當社會主流係父權思想為主你講男女角色可以調轉就好on9囉

Btw一個例子就秒你
175女仔主流上會接受一個155既男仔？
男女角色調轉答案已經唔同

上個月都發現老豆包二奶 我老豆仲要個個禮拜都上去一晚 好難唔知 呀媽可能都心裏有數但始終確認唔到

依加都唔知點做 唯有陪多啲呀媽

嗯
ok
god bless

omg
你獨生？

邏輯同腦補無關係喎
趨向平權同父權無關係喎
男朋友既高度同佢既收入低無關係喎
社會主流同父權思想無關係喎
男同女係無關係喎
男女角色調唔調轉無關係喎

呢個例子同秒唔秒到人無關係喎
175女仔同主唔主流無關係喎
接唔接受一個男仔同155無關係喎
男女角色調轉同最後答案無關係喎

女人可以洗自己份糧，男人又點，男人失業比人話廢，無上進心，女人又點，你認同就代表男人一定要比女人叻呢種父權傾向啦

講緊一個175既女仔主流情況下會唔會接受一個155既男仔
角色調轉答案已經唔一樣

其實女人失業同樣會被人話廢、無上進心
當一個女人又年輕又有手有腳，試下唔搵野做?
屋企人都會鬧冇上進心，又懶又廢
朋友們會恥笑，其他人都會覺得奇怪吧
我唔認為男人一定要比女人叻 或者 女人一定要比男人叻
大家equally 咁叻就足夠
一個家庭 男女都有責任
男人唔使咁辛苦 一個人擔起成頭家
女人可以幫手分擔架子 幫手賺錢養家
而呢樣正正係現今社會趨勢
男女都要返工搵錢養家

主唔主流同接唔接受冇關係喎

你知唔知自己講緊乜
講緊大部分女人都要求男人高過自己

從你字面上睇已經好多父權思想
點解女人返工係幫手分擔？
你會唔會話個男人返工係幫手分擔？
你唔認為唔代表社會主流意見係咁睇
女人未結婚就話要返工，結左婚男人有能力養你邊個會恥笑你？
調返轉男人結左婚要女朋友養就一定被人恥笑
睇返數據女人婚後就業率係跌緊，雖然幅度輕微隨時有機會反彈，但我見唔到有依種數據上傾向

佢仲未明父權係乜，有父權jet so就男女平等，有父權義務個陣先諗返自己係女人

我講緊咩同你理解到乜無關係喎
女人既要求同男人既高度無關係喎
我都係跟番你既logic姐

你數下手指你有幾多男朋友矮過你

點解要女人幫手分擔
同家庭既結構有莫大關係
一個家庭一定要有breadwinner
以前父權社會
男人要做breadwinner
但而家社會趨向男女平等
唔一定要男人solely支持頭家
女人都有責任咁做
有時甚至女搵既錢比男更多
而家香港有好多家庭
呀爸呀媽都要番工搵錢
結左婚生左仔女就唔使番工咩?
最多咪停工一兩年湊下仔女
仔女大少少咪一樣要出黎番工搵錢養家

我男朋友既高度同我差不多

講到所有女人都淨係識拎jet so
無任何責任要負咁
你識個D女人係咁咋
唔代表所有女人都係咁

講緊你思想上都你父權先會用女人係幫手依d字眼
真正平權思想應該係雙方都應份返工唔係幫對方
平權社會父妻間根本唔應該有breadwinner概念
自己打緊自己嘴巴
停工一兩年係平權社會下可以男人做
香港有幾多？

識唔識字

Btw 順手問下d fd接唔接受到自己男友矮過自己一大截

細個我媽子成日會問我，如果我老豆大陸有個仔，我會唔會認佢做細佬
我好記得我答，我一世人只會得我哥哥一個兄弟姊妹
然後我細個成日飲茶時d親戚話我老豆包二奶，大陸有個女人
後來就冇人再提過呢d事

到而家我老豆一個星期總有幾日係大陸
我估我好可能真係有個 “細佬”都唔出奇
而且我認為我媽子知情

我認為有d事，老母未出聲，就唔好出聲拆穿
大人嘅事由佢地自己處理
反正我老豆對我媽子又唔差，又盡責養大我地

we7 你想點扑就點扑嫁

匯千二蚊咁唔痕唔痛ge 銀碼
仲要特登係香港匯上去唔係支那寶we7支付

成件事真心怪

用幫手呢個字有咩問題
男同女都要幫手養家
你話男人要獨自搵錢
我咪話女人都可以幫手
大家都有責任
有何問題
而家社會趨勢係男同女都係breadwinner
我由頭到尾都係講緊呢樣野
係你理解唔到

識唔識理解
男朋友既高度同我差不多
Friend 親既男仔同我都係差不多高

唔好講笑
我身邊D friend 同佢地D男朋友都係差不多高 你估個個女人都睇身高揀男朋友咁膚淺咩 女人係鍾意男人份人同性格 而唔係單純鍾意身高呀 女人點諗你都唔知

呢啲咪算有良心
我老豆直情直接同呀媽講出面搵左個無左老公嘅女人
話想離婚
又同我呀媽講人地個女讀到大學 話我讀唔上去
我果陣啱啱中六
呀媽唔肯 因為要老豆啲錢養我同我細佬
點知過幾日 個女人個女打過黎鬧我老豆搞佢老母
話要買人拎刀斬佢
心都涼晒

矮過同差，仲話自己識字？

矮過同差唔多識唔識分 ？
175女仔接受到男朋友一樣175
但唔代表佢接受到男人160

我都懷疑老豆包二奶
我老豆呢4年黎都同同一個人微訊
個名仲要改到好似d生活資訊平台咁
佢每個星期日一飲完茶就返大陸"揼骨"
夜晚11點先返到屋企

諗諗下其實都唔怪得老豆
老母呢幾年d性格同行為好奇怪 好似全世界得罪佢咁
我都頂唔順老母...但老豆每次都好好脾氣開解佢、就哂佢咁......
可能佢對老母有愧疚先咁就佢掛

恭喜曬

咁我老豆又無你呢個情況
你咁睇得開既

我老豆無用手機支付apps

好簡單一樣野 佢有無俾到麻煩你地？有既就三口六面講清楚 如果你阿媽所謂確定佢有只係啲女人直覺無證據既就叫你阿爸自己醒水搞點你阿媽唔好再咁俾佢亂諗野同埋唔好搞到成頭家咪得囉 而之後唔好再俾你地發現咁就無問題

其實從來最大問題係俾屋企人發現 如果唔係根本大家可以繼續好地地生活

作為仔女有啲咩睇唔開

咁又唔一定

都無理由大陸出入開 但 香港匯上去

你唔怕你屋企散咩？

咁係咩問題呢？

我會單獨同傾下

有D出奇姐
始終銀碼唔似

不過唔知你老母點睇啦
舊登都有人叫雞叫到整碟生炒骨上拎去

因為我已經出左黎做野
如果真係要離婚 其實唔會好影響到我
感情糾紛都係佢兩公婆既事
當然我既立場都係會叫老豆冷靜d 唔好離婚
因為老母應該承受唔到咁大打擊

樓主你好細個?

免費ge野先最貴 係呀 屌果陣唔洗錢呀
到轉頭 又話咩細佬係鄉下車死人呀 老竇要錢做手術 可以一個崩都唔撚出

再仆街d 大左肚 一定要生落來 最多 唔洗你養 自己養大佢
係可以咁決斷頭也不回斬纜

叫雞記得次次找清數 同戴套 要錢就俾除褲斷鐘/Q計

我當你真係絲打好難開口 但係一個麻甩佬幾十歲大陸D女人真係貪佢D乜

除非...真係比你老母更早ge初戀情人 離左婚/死左老公 番來坐正...咁就自求多福了

嗯，正面的態度面對

老豆要離既話，會聽你講？
咁點會係2公婆既事

咁又係，幾十歲，人地唔知貪佢乜
點會早過我老母丫

你唔係成世都係呢個屋企架嘛 你都會有你自己既家架嘛 咁父母既家散左又點 好似阿媽同老婆掉落水咁 阿媽唔會陪你最後 老婆先係同你同一步伐既人一樣 起碼我自己係咁睇

呢D要AUNTIE 先知

Sorry我唔係咁睇

你幾歲
如果真係要離我都會照顧老母
同埋男人對女人不忠
點解女人仲要吞聲忍氣同呢個男人度過餘下既人生
雖然好多老一輩仲係覺得離婚係世界末日

你既著眼點係唔想頭家散
但訓係你老豆隔離個個唔係你
係你老母

可能我就係你眼中的老一輩

睇你地兩個點睇
有人係到篤眼篤鼻
唔係到又心疼

大佬呀，block曬啲痴線佬去啦，仲回

睇字都覺得慘...

唔係真心愛你就接受到分享㗎喇